其實依加已經有好多人返緊工

大家千其唔好出尼阻住人地揾食